Este proyecto busca desarrollar una aplicación para ofecer menús variados con base en unos ingredientes que ingrese el usuario.
Hace parte de la entrega del ciclo 3 de Misión TIC 2022.

Integrantes del equipo:
1. Lina Paola Soler Franco
2. Jhon Jairo Romero Rojas
3. Cristian Alzate Urrea
4. Jessica Alejandra Lagos Paredes
5. Laura Marcela Caicedo Prieto